今朝搭地鐵俾條麻甩佬用jj磨屎忽

地鐵幾時先拍廣告叫人上車之後放條jj落地下
落車先裝返上身

報左驚未

咁羞家既野我唔敢周圍同人講

咩

比人用屎忽磨jj定用jj磨屎忽驚啲

我比OL屎忽磨J

樓主扯左？

拍廣告叫ol上車之反放低個屎忽

扯火

你就好

辣殺

你想